\chapter{Obsah přiloženého média}

K tištěné verzi této práce je přiloženo datové médium s následujícím obsahem.

\begin{center}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Adresář                     & Obsah \\
\hline
{\verb algorithms/ }        & originální implementace diskutovaných algoritmů \\
{\verb data/ }              & data použitá při experimentech \\
{\verb ednai/src/ }         & zdrojové kódy knihovny libednai \\
{\verb ednai/prirucka.txt } & uživatelská příručka \\
{\verb ednai/bin/ }         & zkompilovaná knihovna libednai a frontend ednai, generátor {\verb rndfasta } \\
{\verb thesis/latex/ }      & tato diplomová práce ve formátu \LaTeX \\
{\verb thesis/pdf/ }        & tato diplomová práce ve formátu PDF \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
